思考減低郁手還拖負面影響嘅方法

好多藍絲/淺黃睇完cctvb，見到義士被打後還拖嘅片覺得好暴力

如果學返白衫佬，還拖嗰陣一齊嗌「守護香港 保衞家園」之類口號

強調義士還拖係保護市民

咁樣好唔好呢?

求集思廣益

無

打倒警狗

唔需要，唔需要呢啲形象